劈友劈友劈劈劈劈

強過食白粉

係時間去紮鐵!

釋放蔡棟濂！

從前明月光 鏈爆你膀胱

係你心口之間，𠝹咗一條間，就係我同你之間嘅私人空間

含我條中國撚

劈友街

吸健康大麻

富林黨

飲健康茶

點解星期日唔叫星期七

有冇巴打七月二去睇

諗緊睇唔睇

睇左二十號嗰場

me2

屌完你呀媽，就屌埋你個女

同三合會賣左你個妹！

機會難得，佢地唔係成日齊人喺香港

又香港樂壇最後希望

坐住輪椅去睇 黎個時辛苦到

劈友問題

劈劈劈劈劈我有劈友問題！！！！！

巴打 我係喺你隔離嗰位 相認

教練

7月2再見 到時希望可以企住睇